大家小心，今日跳閘果陣俾個藍絲偷拍仲跟蹤

今日打算響應跳閘運動，點知真係無乜人跳
俾個藍絲師奶見到，佢由上車一直啤到我落車，期間仲好似一直偷拍，仲跟埋我落車跟住我係咁打電話俾人。感覺應該係黑警既家屬

我兜咗個大圈上上落落月台先放甩左佢。

大家跳閘果陣真係要小心藍絲會唔知做啲乜，佢啲眼神好得人驚

附圖。。我太仁慈 唔敢影佢樣。。。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

使撚驚佢 捉到罰500蚊only

仆街，冇樣好難跟進

唔係罰錢問題
係佢一直跟蹤同偷拍

同佢練下體能囉

我今日著住老西同佢一齊練體能

老西要拋甩條老閪都應該冇難到啦

不過俾佢影左幾張大頭
好彩有口罩